# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-21 13:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=6; plural=n==0 ? 0 : n==1 ? 1 : n==2 ? 2 : n%100>=3 "
"&& n%100<=10 ? 3 : n%100>=11 && n%100<=99 ? 4 : 5;\n"

#: static/js/admin/client_sso.js:182
msgid "You need to enter name!"
msgstr "您需要输入名字！"

#: static/js/admin/client_sso.js:187
msgid "You need to enter course ID!"
msgstr "您需要输入课程 ID！"

#: static/js/admin/course_meta_content.js:1
msgid "Click Add to specify Lesson Label"
msgstr "单击“添加”，指定课程标签"

#: static/js/admin/course_meta_content.js:2
msgid "Click Add to specify Module Label"
msgstr "单击“添加”，指定模块标签"

#: static/js/admin/course_meta_content.js:3
msgid "Click Add to specify Lessons Label"
msgstr "单击“添加”指定课程标签"

#: static/js/admin/course_meta_content.js:4
msgid "Click Add to specify Modules Label"
msgstr "单击“添加”指定模块标签"

#: static/js/admin_learner_dashboard/element_modal.js:64
#: static/js/views/admin/company_learner_dashboard_list.js:14
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:277
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:371
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:115
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: static/js/admin_learner_dashboard/element_modal.js:72
#: static/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:176
#: static_v2/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:176
msgid "In Person Session"
msgstr "当面授课"

#: static/js/admin_learner_dashboard/self_registration_roles.js:9
msgid "Add new role e.g CEO,CTO"
msgstr "增加新角色，例如 CEO（首席执行官）、CTO（首席技术官）"

#: static/js/admin_learner_dashboard/self_registration_roles.js:10
msgid "Delete Role"
msgstr "删除角色"

#: static/js/admin_learner_dashboard/sort.js:72
#: static/js/learner_dashboard_sort.js:54
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定？"

#: static/js/admin_upload_students.js:8
msgid "Show Errors"
msgstr "显示错误"

#: static/js/admin_upload_students.js:73
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:118
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:239
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:360
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:497
#: static/js/common/mass_participants_upload.js:94 static/js/image_editor.js:77
#: static_v2/js/image_editor.js:77
msgid "Please select file first."
msgstr "请先选择文件。"

#: static/js/application.js:192 static_v2/js/application.js:222
msgid "Your course hasn't begun yet. "
msgstr "您的课程尚未开始。"

#: static/js/application.js:195 static_v2/js/application.js:224
msgid "Your course begins in %(days)s day."
msgid_plural "Your course begins in %(days)s days."
msgstr[0] "您的课程于 %(days)s 天后开始。"
msgstr[1] "您的课程于 %(days)s 天后开始。"
msgstr[2] "您的课程于 %(days)s 天后开始。"
msgstr[3] "您的课程于 %(days)s 天后开始。"
msgstr[4] "您的课程于 %(days)s 天后开始。"
msgstr[5] "您的课程于 %(days)s 天后开始。"

#: static/js/application.js:198 static_v2/js/application.js:229
msgid "Welcome to McKinsey Academy"
msgstr "欢迎来到麦肯锡学院"

#: static/js/application.js:199 static_v2/js/application.js:230
msgid ""
"%(courseStr)s Before the course begins, you can explore this site to learn "
"more about what to expect."
msgstr ""
"%(courseStr)s  在课程开始之前，您可以浏览本网站了解更多有关课程内容的信息。"

#: static/js/common/admin_bulk_actions.js:17
msgid "Progress: %(value)s%"
msgstr "进度：%(value)s%"

#: static/js/common/bbGridExtend.js:70
msgid "Search by Keyword"
msgstr "按关键字搜索"

#: static/js/common/common_js.js:171
msgid "NoName"
msgstr "NoName"

#: static/js/common/common_js.js:516
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: static/js/common/common_js.js:746
msgid "Fetching data for file: %(filename)s"
msgstr "正在提取文件数据：%(filename)s"

#: static/js/common/common_js.js:858
msgid "%(value)s%"
msgstr "%(value)s%"

#: static/js/common/common_js.js:956
msgid ""
"<span class=\"red\"> %(diff)s% </span> below your organization's average"
msgstr "<span class=\"red\"> %(diff)s% </span> 低于组织平均值"

#: static/js/common/common_js.js:963
msgid ""
"<span class=\"green\">%(diff)s% </span> above your organization's average"
msgstr "<span class=\"green\">%(diff)s% </span> 高于组织平均值"

#: static/js/common/common_js.js:968 static/js/common/common_js.js:988
msgid "same as your organization's average"
msgstr "等于组织平均值"

#: static/js/common/common_js.js:976
msgid ""
"<span class=\"red\"> %(diff)s point</span> below your organization's average"
msgid_plural ""
"<span class=\"red\"> %(diff)s points</span> below your organization's average"
msgstr[0] "<span class=\"red\"> %(diff)s point</span> 低于组织平均值"
msgstr[1] "<span class=\"red\"> %(diff)s points</span> 低于组织平均值"
msgstr[2] "<span class=\"red\"> %(diff)s points</span> 低于组织平均值"
msgstr[3] "<span class=\"red\"> %(diff)s points</span> 低于组织平均值"
msgstr[4] "<span class=\"red\"> %(diff)s points</span> 低于组织平均值"
msgstr[5] "<span class=\"red\"> %(diff)s points</span> 低于组织平均值"

#: static/js/common/common_js.js:983
msgid ""
"<span class=\"green\"> %(diff)s point</span> above your organization's "
"average"
msgid_plural ""
"<span class=\"green\"> %(diff)s points</span> above your organization's "
"average"
msgstr[0] "<span class=\"green\">%(diff)s point</span> 高于组织平均值"
msgstr[1] "<span class=\"green\">%(diff)s points</span> 高于组织平均值"
msgstr[2] "<span class=\"green\">%(diff)s points</span> 高于组织平均值"
msgstr[3] "<span class=\"green\">%(diff)s points</span> 高于组织平均值"
msgstr[4] "<span class=\"green\">%(diff)s points</span> 高于组织平均值"
msgstr[5] "<span class=\"green\">%(diff)s points</span> 高于组织平均值"

#: static/js/common/mass_participants_delete.js:133
msgid "An error occurred submitting the request."
msgstr "提交请求时出错。"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:255
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:255
msgid "course id"
msgstr "课程 ID"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:255
msgid "status"
msgstr "状态"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:270
#, fuzzy
#| msgid "Participant"
msgid "participant_id"
msgstr "参与者"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:270
#, fuzzy
#| msgid "course id"
msgid "course_id"
msgstr "课程 ID"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:283
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:296
msgid "Learner email"
msgstr "学员邮箱"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:283
msgid "Business Function"
msgstr "职能部门"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:283
msgid "Business Unit"
msgstr "事业部"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:283
msgid "location"
msgstr "所在地"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:296
msgid "Manager email"
msgstr "管理者邮箱"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:334
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:408
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:470
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:545
msgid ""
"The .csv file has more then %(limit)s  rows: %(lines)s , please split it to "
"more files!"
msgstr ""
"该 .csv 文件行数为 %(lines)s，超出 %(limit)s 行限制，请将其分割为多个文件！"

#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:430
#: static/js/common/mass_participants_enroll.js:567
msgid "Report of bulk update will be sent to your email."
msgstr "批量更新报告将发送到您的电子邮箱。"

#: static/js/company_fields.js:9
msgid "2 or more fields can not have the same name"
msgstr "2 个或 2 个以上字段不能同名"

#: static/js/company_fields.js:13
msgid "Only alphanumeric characters and spaces allowed"
msgstr "仅允许字母数字字符和空格"

#: static/js/company_fields.js:53 static/js/company_fields.js:72
msgid "You can only add up to 4 fields"
msgstr "您最多可添加 4 个字段"

#: static/js/course_contact_modal.js:15 static_v2/js/course_contact.js:16
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: static/js/course_drag_drop.js:70
msgid "Group successfully updated"
msgstr "小组已成功更新"

#: static/js/course_drag_drop.js:153
msgid "Please select at least one student"
msgstr "请至少选择一名学员"

#: static/js/course_drag_drop.js:160
msgid "Please select project"
msgstr "请选择项目"

#: static/js/course_drag_drop.js:174
msgid "Group was not created"
msgstr "小组未创建"

#: static/js/course_drag_drop.js:234
msgid "All students added to private group have to be members of same company."
msgstr "所有加入私人小组的学员必须隶属同一家公司。"

#: static/js/course_drag_drop.js:242
msgid ""
"Are you sure you want to remove this group? Doing so will remove submissions "
"and feedback associated with the group."
msgstr "确定要删除该组？ 这会删除与该组相关的提交和反馈。"

#: static/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:113
#: static_v2/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:113
msgid "Your Progress: %(value)s%"
msgstr "您的进度：%(value)s%"

#: static/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:123
#: static_v2/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:123
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: static/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:123
#: static_v2/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:123
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: static/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:195
#: static_v2/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:195
msgid "Digital Course"
msgstr "数字课程"

#: static/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:220
#: static_v2/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:220
msgid "Group work"
msgstr "小组作业"

#: static/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:239
#: static_v2/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:239
msgid "Webinar"
msgstr "网络研讨会"

#: static/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:258
#: static_v2/js/course_learner_dashboard/learner_dashboard_calendar_highcharts.js:258
msgid "Digital Content"
msgstr "数字内容"

#: static/js/course_lesson.js:5
msgid "It looks like you're not active. Click OK to keep working."
msgstr "您已长时间无操作。单击“确定”继续。"

#: static/js/course_lesson.js:112
msgid "Complete all content to continue"
msgstr "完整填写内容才能继续"

#: static/js/image_editor.js:3 static_v2/js/image_editor.js:3
msgid "No file Selected"
msgstr "未选择文件"

#: static/js/image_editor.js:45 static_v2/js/image_editor.js:45
msgid ""
"Error uploading file. Please try again and be sure to use an accepted file "
"format."
msgstr "上传文件时出错。请确保使用接受的文件格式，然后重试。"

#: static/js/image_editor.js:52 static_v2/js/image_editor.js:52
msgid "Please select file for upload."
msgstr "请选择要上传的文件。"

#: static/js/router.js:424
msgid "Please select at least one course"
msgstr "请至少选择一门课程"

#: static/js/session_timeout_timer.js:39
msgid "You were logged out due to inactivity. Please log back in to continue."
msgstr "长时间无操作登出。请重新登录。"

#: static/js/static_translation_strings.js:2
msgid "It looks like your browser settings has pop-ups disabled."
msgstr "您的浏览器设置可能禁用了弹出窗口。"

#: static/js/static_translation_strings.js:3
msgid "The content takes place in a new window."
msgstr "内容出现在新窗口中。"

#: static/js/static_translation_strings.js:4
msgid "Launch pop-up to continue"
msgstr "启动弹出窗口以继续"

#: static/js/static_translation_strings.js:6
msgid "Content is complete, please continue."
msgstr "内容填写完整，请继续"

#: static/js/static_translation_strings.js:7
msgid "Complete all content to continue."
msgstr "完整填写内容才能继续"

#: static/js/static_translation_strings.js:8
msgid "Check for Completion"
msgstr "检查是否填写完整"

#: static/js/static_translation_strings.js:9
msgid ""
"Must be at least 8 characters and include upper and lowercase letters - plus "
"numbers OR special characters."
msgstr "密码必须至少包含 8 个字符，并且包含大写和小写字母以及数字或特殊字符。"

#: static/js/static_translation_strings.js:10
msgid "This field is required."
msgstr "此字段为必填。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:30
msgid "There was an error submitting your file."
msgstr "提交文件时出错。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:35
msgid "Invalid format for CSV file."
msgstr "CSV 文件格式无效。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:37
msgid "Error processing CSV file."
msgstr "处理 CSV 文件时出错。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:132
#, javascript-format
msgid "%s learner has been added to this cohort."
msgid_plural "%s learners have been added to this cohort."
msgstr[0] "%s 个学员已添加到该群组。"
msgstr[1] "%s 个学员已添加到该群组。"
msgstr[2] "%s 个学员已添加到该群组。"
msgstr[3] "%s 个学员已添加到该群组。"
msgstr[4] "%s 个学员已添加到该群组。"
msgstr[5] "%s 个学员已添加到该群组。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:138
#, javascript-format
msgid ""
"%s learner was preassigned to this cohort. This learner will automatically "
"be added to the cohort when they enroll in the course."
msgid_plural ""
"%s learners were preassigned to this cohort. These learners will "
"automatically be added to the cohort when they enroll in the course."
msgstr[0] "%s 个学员预先分配到该群组。该学员在注册该课程时将自动加入该群组。"
msgstr[1] "%s 个学员预先分配到该群组。该学员在注册该课程时将自动加入该群组。"
msgstr[2] "%s 个学员预先分配到该群组。该学员在注册该课程时将自动加入该群组。"
msgstr[3] "%s 个学员预先分配到该群组。该学员在注册该课程时将自动加入该群组。"
msgstr[4] "%s 个学员预先分配到该群组。该学员在注册该课程时将自动加入该群组。"
msgstr[5] "%s 个学员预先分配到该群组。该学员在注册该课程时将自动加入该群组。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:144
#, javascript-format
msgid "%s learner has been moved to this cohort."
msgid_plural "%s learners have been moved to this cohort."
msgstr[0] "%s 个学员已移至该群组。"
msgstr[1] "%s 个学员已移至该群组。"
msgstr[2] "%s 个学员已移至该群组。"
msgstr[3] "%s 个学员已移至该群组。"
msgstr[4] "%s 个学员已移至该群组。"
msgstr[5] "%s 个学员已移至该群组。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:150
#, javascript-format
msgid "%s invalid email was ignored."
msgid_plural "%s invalid emails were ignored."
msgstr[0] "%s 个无效邮箱已被忽略。"
msgstr[1] "%s 个无效邮箱已被忽略。"
msgstr[2] "%s 个无效邮箱已被忽略。"
msgstr[3] "%s 个无效邮箱已被忽略。"
msgstr[4] "%s 个无效邮箱已被忽略。"
msgstr[5] "%s 个无效邮箱已被忽略。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:156
#, javascript-format
msgid "%s user was already in this cohort."
msgid_plural "%s users were already in this cohort."
msgstr[0] "%s 个用户已经在该群组中。"
msgstr[1] "%s 个用户已经在该群组中。"
msgstr[2] "%s 个用户已经在该群组中。"
msgstr[3] "%s 个用户已经在该群组中。"
msgstr[4] "%s 个用户已经在该群组中。"
msgstr[5] "%s 个用户已经在该群组中。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:162
#, javascript-format
msgid "%s user/email was not found."
msgid_plural "%s users/email were not found."
msgstr[0] "%s 个用户/邮箱未找到。"
msgstr[1] "%s 个用户/邮箱未找到。"
msgstr[2] "%s 个用户/邮箱未找到。"
msgstr[3] "%s 个用户/邮箱未找到。"
msgstr[4] "%s 个用户/邮箱未找到。"
msgstr[5] "%s 个用户/邮箱未找到。"

#: static/js/views/admin/cohorts.js:222
#, javascript-format
msgid "contains %s learner"
msgid_plural "contains %s learners"
msgstr[0] "包含%s 个学员"
msgstr[1] "包含%s 个学员"
msgstr[2] "包含%s 个学员"
msgstr[3] "包含%s 个学员"
msgstr[4] "包含%s 个学员"
msgstr[5] "包含%s 个学员"

#: static/js/views/admin/companies_list.js:12
#: static/js/views/admin/course_details.js:29
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:23
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: static/js/views/admin/companies_list.js:20
msgid "Company ID"
msgstr "公司 ID"

#: static/js/views/admin/companies_list.js:21
msgid "No. of Participants"
msgstr "参与者人数"

#: static/js/views/admin/companies_list.js:22
msgid "No. of Courses"
msgstr "课程数量"

#: static/js/views/admin/companies_list.js:107
#: static/js/views/admin/company_details.js:189
#: static/js/views/admin/company_learner_dashboard_list.js:139
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:487
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:365
msgid "This company name cannot contain non-alphanumeric characters!"
msgstr "公司名称不能包含非字母数字字符！"

#: static/js/views/admin/companies_list.js:114
#: static/js/views/admin/company_details.js:184
#: static/js/views/admin/company_learner_dashboard_list.js:135
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:481
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:359
msgid "This company name cannot have more than 30 characters!"
msgstr "公司名称不得超过 30 个字符！"

#: static/js/views/admin/companies_list.js:151
msgid "Couldn't create new company!"
msgstr "无法创建新公司！"

#: static/js/views/admin/company_details.js:4
#: static/js/views/admin/course_details.js:389
#: static/js/views/admin/courses_list.js:16
#: static/js/views/admin/participant_details_active_courses_view.js:54
#: static/js/views/admin/participant_details_course_history_view.js:10
msgid "Course Name"
msgstr "课程名称"

#: static/js/views/admin/company_details.js:20
#: static/js/views/admin/course_details.js:399
#: static/js/views/admin/courses_list.js:26
#: static/js/views/admin/participant_details_active_courses_view.js:72
#: static/js/views/admin/participant_details_course_history_view.js:28
msgid "Course ID"
msgstr "课程 ID"

#: static/js/views/admin/company_details.js:21
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: static/js/views/admin/company_details.js:22
#: static/js/views/admin/courses_list.js:27
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: static/js/views/admin/company_details.js:38
#: static/js/views/admin/courses_list.js:36
msgid "End"
msgstr "结束"

#: static/js/views/admin/company_details.js:68
msgid "Cohort Comp."
msgstr "群组比较"

#: static/js/views/admin/company_details.js:194
#: static/js/views/admin/company_learner_dashboard_list.js:143
msgid "No Company Display Name!"
msgstr "无公司显示名称！"

#: static/js/views/admin/company_learner_dashboard_list.js:4
msgid "Dashboard Name"
msgstr "仪表板名称"

#: static/js/views/admin/company_linked_apps.js:4
msgid "App Name"
msgstr "应用名称"

#: static/js/views/admin/company_linked_apps.js:20
msgid "Deployment Mech"
msgstr "部署机制"

#: static/js/views/admin/company_linked_apps.js:21
msgid "iOS DL URL"
msgstr "iOS 下载 URL"

#: static/js/views/admin/company_linked_apps.js:26
msgid "Android DL URL"
msgstr "Android 下载 URL"

#: static/js/views/admin/company_linked_apps.js:31
msgid "Urban Airship URL"
msgstr "Urban Airship URL"

#: static/js/views/admin/company_linked_apps.js:36
msgid "Analytics URL"
msgstr "Analytics URL"

#: static/js/views/admin/company_linked_apps.js:41
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: static/js/views/admin/company_linked_apps.js:147
msgid "Couldn't link this App!"
msgstr "无法链接此应用程序！"

#: static/js/views/admin/company_mobileapp_details.js:31
msgid "Couldn't delink App!"
msgstr "无法解除与应用程序的链接！"

#: static/js/views/admin/company_mobileapp_details.js:108
msgid "This app name cannot have more than 30 characters!"
msgstr "此应用程序名称不得超过 30 个字符！"

#: static/js/views/admin/company_mobileapp_details.js:113
msgid "This app name cannot contain non-alphanumeric characters!"
msgstr "此应用程序名称不得包含非字母数字字符！"

#: static/js/views/admin/company_mobileapp_details.js:118
msgid "No App Display Name!"
msgstr "无应用程序显示名称！"

#: static/js/views/admin/course_details.js:6
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:16
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: static/js/views/admin/course_details.js:28
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:24
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: static/js/views/admin/course_details.js:30
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:281
#: static/js/views/admin/import_progress.js:15
#: static/js/views/admin/participant_details_active_courses_view.js:111
#: static/js/views/admin/participant_details_course_history_view.js:32
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:375
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:124
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: static/js/views/admin/course_details.js:31
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:42
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: static/js/views/admin/course_details.js:32
msgid "Cohort"
msgstr "群组"

#: static/js/views/admin/course_details.js:40
msgid "Last Log In"
msgstr "上次登录"

#: static/js/views/admin/course_details.js:51
#: static/js/views/admin/manager_dashboard.js:30
#: static/js/views/admin/participant_details_active_courses_view.js:74
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: static/js/views/admin/course_details.js:58
#: static/js/views/admin/participant_details_active_courses_view.js:93
msgid "Proficiency"
msgstr "熟练程度"

#: static/js/views/admin/course_details.js:65
msgid "Engagement"
msgstr "参与度"

#: static/js/views/admin/course_details.js:72
#: static/js/views/admin/course_details.js:76
msgid "Activation Link"
msgstr "激活链接"

#: static/js/views/admin/course_details.js:80
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: static/js/views/admin/course_details.js:81
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: static/js/views/admin/course_details.js:318
msgid "Couldn't create new tag!"
msgstr "无法创建新标签！"

#: static/js/views/admin/course_details.js:332
msgid ""
"You don't have permission to create a new tag, please select one from the "
"list!"
msgstr "您无权创建新标签，请从列表中选择一个标签！"

#: static/js/views/admin/course_details.js:362
msgid "Couldn't delete tag!"
msgstr "无法删除标签！"

#: static/js/views/admin/course_details.js:402
msgid "%(count)s Course Tagged with %(tagDetails)s"
msgid_plural "%(count)s Courses Tagged with %(tagDetails)s"
msgstr[0] "%(count)s 门课程带有 %(tagDetails)s 标签"
msgstr[1] "%(count)s 门课程带有 %(tagDetails)s 标签"

#: static/js/views/admin/course_details.js:457
msgid "Progress: %(progress)s %"
msgstr "进度：%(progress)s% "

#: static/js/views/admin/course_details.js:494
msgid "Selected: %(selected)s, Successful: %(successful)s, Failed: %(failed)s"
msgstr "已选择：%(selected)s，成功：%(successful)s，失败：%(failed)s"

#: static/js/views/admin/course_details.js:545
msgid "This tag name cannot have more than 30 characters!"
msgstr "此标签名称不得超过 30 个字符！"

#: static/js/views/admin/course_details.js:552
msgid "This tag name cannot contain non-alphanumeric characters!"
msgstr "此标签名称不得包含非字母数字字符！"

#: static/js/views/admin/course_details.js:592
msgid "Couldn't add tag to course!"
msgstr "无法将标签添加至课程！"

#: static/js/views/admin/course_details_blocks.js:34
#: static/js/views/admin/manager_dashboard.js:107
#: static/js/views/courses/lesson_note.js:2
msgid "Lesson"
msgstr "课时"

#: static/js/views/admin/course_details_blocks.js:41
#: static/js/views/courses/lesson_note.js:3
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: static/js/views/admin/course_details_blocks.js:48
msgid "Poll/Survey Question"
msgstr "投票/调查问卷"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:58
msgid "File successfully uploaded!"
msgstr "文件已成功上传！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:116
msgid "Unenroll Participants"
msgstr "取消注册的参与者"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:117
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:179
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:267
msgid "Selected: %(selectedRows)s, Successful: 0, Failed: 0"
msgstr "已选择：%(selectedRows)s，成功：0，失败：0 "

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:120
msgid "Unenroll all selected participants from this course?"
msgstr "取消注册本课程的所有选定参与者？"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:133
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:199
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:301
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:771
msgid ""
"You need to select at least one participant to be able to apply bulk actions."
msgstr "要应用批量操作，您必须至少选择一名参与者。"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:137
#: static/js/views/admin/participant_details_active_courses_view.js:131
#: static/js/views/admin/participant_details_active_courses_view.js:133
msgid "Unenroll"
msgstr "取消注册"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:178
msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:182
msgid "Change status of all selected participants to:"
msgstr "将所有选定参与者的状态更改为："

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:184
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:283
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:377
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:128
msgid "Participant"
msgstr "参与者"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:185
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:284
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:378
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:130
msgid "Observer"
msgstr "观察员"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:186
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:285
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:379
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:129
msgid "TA"
msgstr "助教"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:203
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:224
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:329
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:335
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:413
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:419
msgid "You need to select status!"
msgstr "您需要选择状态！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:266
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:365
msgid "Select Course"
msgstr "选择课程"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:270
msgid "%(selectedRows)s Participants will be enroll in course selected below."
msgid_plural ""
"%(selectedRows)s Participant will be enroll in course selected below."
msgstr[0] "%(selectedRows)s 名参与者将注册参加以下选定课程。"
msgstr[1] "%(selectedRows)s 名参与者将注册参加以下选定课程。"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:305
msgid "Enroll Participants"
msgstr "注册参与者"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:340
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:344
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:424
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:428
msgid "You need to select course!"
msgstr "您需要选择课程！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:429
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:429
msgid "Progress : 0%"
msgstr "进度：0%"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:430
msgid "Download CSV File"
msgstr "下载 CSV 文件"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:467
msgid ""
"Include breakdown of progress for each lesson (Note: the export will take "
"more time)"
msgstr "包括每个课时的进度明细（注意：导出将需要更多时间）"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:473
#: static/js/views/admin/group_work_dashboard_assignment_info.js:5
msgid "We'll e-mail you when your report is ready to download."
msgstr "当报告准备就绪可供下载时，我们会通过邮件通知您。"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:476
msgid "Exporting Stats for All Users"
msgstr "导出所有用户的统计数据"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:477
msgid "Export Report"
msgstr "导出报告"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:517
#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:568
#: static/js/views/admin/group_work_dashboard_assignment_info.js:36
msgid "Error initiating the report generation. Please retry later."
msgstr "初始化报告生成时出错。请稍后重试。"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:598
msgid "Download Notifications CSV"
msgstr "下载通知 CSV"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:687
msgid "Group Work: %(label)s"
msgstr "小组作业：%(label)s"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:715
msgid "Assessment: %(label)s"
msgstr "评定：%(label)s"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:741
msgid "Task failed to execute. Please retry later."
msgstr "任务未能执行。请稍后重试。"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:758
msgid "Successfully Enrolled in 1 Course"
msgstr "已成功注册 1 门课程"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:760
msgid "What would you like to do now?"
msgstr "您现在想要做什么？"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:761
msgid "Go to %(course_id)s Course"
msgstr "转到 %(course_id)s 课程"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:763
msgid "Send Course Intro Email"
msgstr "发送课程介绍电子邮件"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:765
msgid "Enroll this list in another course"
msgstr "在另一门课程中注册此列表"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:777
msgid "I'm Done"
msgstr "已完成"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:797
msgid "Successfully deleted template!"
msgstr "模板删除成功！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:804
msgid "Successfully added new template!"
msgstr "新模板添加成功！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:817
msgid "Successfully updated template!"
msgstr "模板更新成功！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:822
msgid "Email Preview Success!"
msgstr "电子邮件预览成功！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:822
msgid "Successfully sent preview email!"
msgstr "预览电子邮件发送成功！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:825
msgid "Email Success!"
msgstr "电子邮件发送成功！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:825
msgid "Successfully sent email!"
msgstr "电子邮件发送成功！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:867
msgid "Preview Email!"
msgstr "预览电子邮件！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:867
msgid "Please enter preview email!"
msgstr "请输入预览电子邮件！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:887
msgid "Please enter new template name!"
msgstr "请输入新模板名称！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:902
msgid "Please enter updated template name or leave the old one!"
msgstr "请输入更新的模板名称或保留旧的模板名称！"

#: static/js/views/admin/course_details_bulk_actions.js:915
msgid "You are about to delete email template. Are you sure?"
msgstr "您即将删除电子邮件模板。确定？"

#: static/js/views/admin/course_details_engagement.js:11
msgid "# of people"
msgstr "人数"

#: static/js/views/admin/course_details_engagement.js:12
msgid "% total cohort"
msgstr "总群组 %"

#: static/js/views/admin/course_details_engagement.js:13
msgid "Avg Progress"
msgstr "平均进度"

#: static/js/views/admin/course_details_problem_response_reports.js:12
msgid "Filename"
msgstr "用户名"

#: static/js/views/admin/course_details_problem_response_reports.js:30
msgid "Request Time"
msgstr "请求时间"

#: static/js/views/admin/courseinfo.js:21
msgid ".0%"
msgstr ".0%"

#: static/js/views/admin/courseinfo.js:48
msgid " day"
msgstr " 天"

#: static/js/views/admin/courseinfo.js:49
msgid " week"
msgstr " 周"

#: static/js/views/admin/group_work_dashboard.js:52
msgid "None"
msgstr "无"

#: static/js/views/admin/group_work_dashboard.js:195
msgid "Do you really want to delete: \n"
msgstr "是否确定要删除：\n"

#: static/js/views/admin/group_work_dashboard_assignment_info.js:3
msgid "Downloadable Workgroup Completion Report"
msgstr ""

#: static/js/views/admin/import_progress.js:4
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:9
msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:10
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:18
#: static/js/views/admin/import_progress.js:97
msgid "Importing.."
msgstr "导入…"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:23
#: static/js/views/admin/import_progress.js:123
#: static/js/views/admin/import_progress.js:128
msgid "Successful"
msgstr "导入成功"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:26
#: static/js/views/admin/import_progress.js:117
msgid "Contains Errors"
msgstr "包含错误"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:34
msgid "Activation File"
msgstr "激活文件"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:44
msgid "Error File"
msgstr "错误文件"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:53
msgid "Initiated by"
msgstr "发起人"

#: static/js/views/admin/import_progress.js:131
msgid "Importing %(processed)s of %(total)s rows"
msgstr "导入 %(processed)s of %(total)s 列"

#: static/js/views/admin/manager_dashboard.js:107
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: static/js/views/admin/manager_dashboard.js:112
msgid "Error Occured!"
msgstr "出现错误！"

#: static/js/views/admin/manager_dashboard.js:115
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细信息"

#: static/js/views/admin/manager_dashboard.js:145
msgid "View Details"
msgstr "查看详细信息"

#: static/js/views/admin/navigation.js:18
msgid "Are you sure you want to remove this ?"
msgstr "是否确定要删除此项？"

#: static/js/views/admin/participant_details_active_courses_view.js:73
#: static/js/views/admin/participant_details_course_history_view.js:29
msgid "Program"
msgstr "计划"

#: static/js/views/admin/participant_details_course_history_view.js:30
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: static/js/views/admin/participant_details_course_history_view.js:31
msgid "Grade"
msgstr "评分"

#: static/js/views/admin/participant_details_course_history_view.js:33
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:114
msgid "Username can't be empty! "
msgstr "用户名不能为空！"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:119
msgid "First name can't be empty! "
msgstr "名字不能为空！"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:124
msgid "Last name can't be empty! "
msgstr "姓氏不能为空！"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:129
msgid "Email can't be empty! "
msgstr "电子邮件不能为空！"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:153
msgid "Company doesn't exist! "
msgstr "公司不存在！"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:203
msgid "Updated user data!"
msgstr "用户数据已更新！"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:255
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:296
msgid "Male"
msgstr "男"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:257
#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:294
msgid "Female"
msgstr "女"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:366
msgid "User will be enrolled in course selected below."
msgstr "将为用户注册下方选定的课程。"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:367
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:390
msgid "Enroll Participant"
msgstr "注册参与者"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:448
msgid "User successfully enrolled in course"
msgstr "用户已成功注册课程"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:534
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:95
msgid "Admin Company"
msgstr "管理公司"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:538
msgid "Try selecting your company from the type-ahead results."
msgstr "尝试从预输入结果中选择您的公司。"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:544
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:104
msgid "Admin Permissions"
msgstr "管理权限"

#: static/js/views/admin/participant_details_edit_info.js:547
#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:107
msgid "Company Admin"
msgstr "公司管理员"

#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:26
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: static/js/views/admin/participantsinfo.js:36
msgid "Enrolled In"
msgstr "已注册"

#: static_v2/js/application.js:522 static_v2/js/custom.js:109
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: static_v2/js/application.js:527 static_v2/js/custom.js:114
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"
